咁之前d乜野壽終正寢係咪即係講大話呀

之前私人會議話想辭，轉個頭又公開話無辭過

好多大話喎